到底係邊個負責落ORDER傳飯盒同開路比敵方棋子走?

建議呢條友咪撚再搞政治從政, 係屋企發大財算啦
有呢條友不停幫敵方補血呀
700萬人都圍唔撚死一個嘍囉啦屌